[有片]辣模尬大狗「擦槍走火」 飼主不甘被白玩求償4千萬

一段影片、各自解讀！黎巴嫩辣模莫尼拉（Deyana Mounira）接受伊朗富商托托尼（Tony Toutouni）邀請，日前至他的私人豪宅拍攝宣傳照片，事後卻傳出莫尼拉在拍照中疑似與托托尼飼養的黑俄羅斯梗擦出火花、發生駭人聽聞的禁斷關係，托托尼不甘愛犬被白玩怒告莫尼拉，要求她支付美金150萬元（約合新台幣4400萬元）的精神賠償，莫尼拉卻否認曾主動勾引狗狗、強調一切都是托托尼的主意，她只是聽令行事而已，兩人各執一詞、互控對方說謊！

「我賺了非常多錢！所以我能一邊毫無顧慮地享受人生、一邊氣死你們所有人！」根據英國《太陽報》報導，自稱為「IG之王」的托托尼近年長居美國，不時就在《IG》PO些豪車、遊艇還有與辣妹狂歡的照片炫富，吸引150萬人按讚追蹤，日前托托尼又在《IG》PO了一段影片，指控以豪乳豐臀聞名的辣模莫尼拉調戲他的愛犬，「我真不敢相信！這飢渴的女孩竟然利用了我的狗！」

影片露出後很快就引起網友熱烈討論，被指控成是戀狗癖的莫尼拉不甘受辱，反控托托尼明明當天在旁一直不斷煽動狗狗性侵她、要求她貼在狗狗身上拍些猥褻照片，拍完後還趁機偷摸她的屁股，自己才是整件事真正的受害者，托托尼的律師強調，莫尼拉的行為對托托尼與其愛犬「黑夫」已造成莫大困擾、明顯違反拍攝合約，托托尼已委託他至法院提告、求償美金150萬元精神賠償金，「如果她覺得不舒服，幹嘛還拍得那麼開心？」（即時新聞中心／綜合報導）

條link入面有片

副body正撚到

做狗好過做人。

今鋪真係做人做狗自己揀

我揀做狗

腳踭唔掂地係咪鬼嚟

推post

個屁股係咪假